{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000162",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도 이플풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 - 予約人数に追加人数がいる場合は、ペンションに連絡してください。 - 基準人数を超えると、別途の追加料金が発生する場合があります。 - 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 - ペットがいる場合、ペンションによって入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 - 青少年の混宿は法的に禁止されています。 - 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 - 次のお客様のために入室と退室時間を遵守しなければなりません。 - 客室及び周辺施設の使用中に発生した毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 - 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の個人的な準備と使用も禁止されています。 - 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 - 他の顧客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 - リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 - 予約途中に料金が間違って反映された場合は、予約が自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 - 駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、ペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると、どうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超えると、別途の追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても良いですか？",
            "answer": "ペットがいる場合、ペンションによって入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "青少年の混宿は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間には厳守する必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室と退室時間を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の破損や紛失に責任はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の使用中に発生した毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の個人的な準備と使用も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の顧客への配慮は必要ですか？",
            "answer": "他の顧客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約途中に料金が間違って反映された場合は、予約が自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "駐車できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 435,
        "QA": 599
    }
}